我係咪仲放唔低？

同ex分開左就黎一年。以為過左咁耐，平時諗番佢既野都無咩感覺。但今日係街無啦啦發神經好想偷睇ex Instagram，結果望到佢同現任男朋友好開心去旅行，個一刻個心沉左一沉，番到屋企係到喊 以為放低既我其實係咪仲放唔低

利申：我都係想呻下
Sorry for 1999

人地個閪俾人屌到爛啦 仲留戀

不要再說了

輕鬆啦清，做人根本唔係為開心，唔開心都一樣係咁過。好似 Keanu Reeves 咁 繼續咁落去不知幾咁浪漫。

開頭係咁, 以為愛得真痛得深
但過咗陣會發現自己當初其實唔係咁鍾意佢

Agger